BAFS高手請入嚟教下細佬做題數

唔係好明第（v) 點係點解，share of profit計極都計到有小數有無人幫手睇吓

在線等

v 咪即係每個月都有攤分囉

咁即係要點入

chegg

又係嗰本閪簿
係咪全世界嘅bafs老師都會叫學生買個本嘢
真係好撚重